有無人讀書讀到好唔開心？

開左學兩個月，都未搵到岩玩同學法國讀緊嘅野又唔係自己想讀

Jar

轉系
sit堂

完全冇方向感

去咗倫敦exchange既都係咁，有時會覺得寂寞。

有得去外國重悶

我 好想轉科轉校但已經yr2

住同一層hall既hallmates都叫做有點熟，算係friends，但係5個人有3個主要講法文，始終唔會完全融入到。

讀書唔開心是正常的

掉轉頭諗 你識到講法文既朋友都幾西利

法國讀書咁好